Перелік використаних технологій: html,css, sass (flex, gridlayout, media queries), javascript, npm, gulp

Cклад учасників проекту: @Vladyslav-Honcharov - Гончаров Владислав, @dackij - Андрей Дацкий.

Розподіл обов'язків та відповідальності:

- @Vladyslav-Honcharov - cтворення репозиторію, зробив адаптівні секції: header, about,
- @dackij - зробив адаптівні секції: features, pricing, revolutionary
- разом - збірка проекту на gulp, створення гілок, мерж гілок, створення міксінів та змінних.

Як запустити проект:

1. Відкрити папку з проектом, в терміналі папки написати команду npm i(Попередньо у вас має бути встановлений Node.js)
2. Прописати в термінали gulp (якщо не спрацює, то команда npx gulp)

Link на проект: https://vlad3560912.gitlab.io/-/step_project_forkio/-/jobs/4053894601/artifacts/public/index.html
